
                      Buena película de acción. Muy buena interpretación de Keanu, como siempre tan serio. Muy buenas escenas de acción y muchos tiroteos . Muy recomendable para pasar una buena tarde de peli y palomitas en casa.
        
            